跑完10k，宜家好肚餓，好想食野啊

哦

唔食野邊有力氣聽日再跑步

運動完想食野又唔想肥番
食乜好😅

麥皮

咁鬼熱

水果

都可以 去批個蘋果先

食菜啦 西蘭花正 再飲多d水 有湯飲湯

我有湯，但係豬肉湯
西蘭花冇啊

都係食個蘋果算

豬肉湯應該ok嘅 湯有營養唔太高卡又唔難消化又易吸收 一間快快去瞓都唔怕

真既？ 我成日覺得豬肉湯好肥